一人一首世紀絕世膠歌!

我先!

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

超級金句

點解可以咁大分別

有冇登登歌皇試下唱?

推